git add . будет готовить к коммиту все файлы в текущей (в смысле в текущей для файла .gitignore, а не файла README) и вложенных директориях, кроме:
Будут проигнорированы все файлы в скрытой директории .terraform в этой и любых далее вложенных ".terraform" директориях,
все файлы, имеющие расширение .tfstate или содержащие в названии ".tfstate." ,
файл crash.log или другие файлы логов, название которых будет начинаться на "crash." и заканчиваться на ".log" с любой "серединой",
так же будут игнорироваться все файлы, оканчивающиеся на .tfvars .tfvars.json _override.tf _override.tf.json .terraformrc
и файлы с точными названиями "override.tf" "override.tf.json" "terraform.rc" 

test ssh
